［點connect中国手足？］#黑驚

與其撚化佢地，不如引他們點
改善生活質素，追求美好生活
點入手好？

無人支持你 我g持

羅馬不是一日建成的
蘇聯解體不是一日造成的
ching

我知道 但好多連燈仔係唔會理你connect大陸人
我觀點係 唔同意芝麻人無一個是蘑菇
好多好人有學識嘅人 其實都唔係大家想像中咁
環境影響 無辦法

芝麻仁的正常聲音已經被block
變相我地同佢地都只可以睇到d
腦殘戰狼言論

ching 似乎有計可以傾

攞最近嘅嘢黎講：

區議會選舉結果已經震撼好多網民

再加上肺炎中管軼教授嘅評價大反轉（現在已經404）

令好多一時搖擺嘅民眾有唔同嘅睇法

淨係單單電動車已經圍攻緊驚
唔connect正傻子

我有時上微博睇佢哋評論 雖然99%都係屌香港人
但係都有一小撮人係理性 但都唔敢出太多聲

有次係微博扮簡體字人幫香港人講嘢都唔小人like
仲有個都係假扮簡體字嘅香港人同我係到對答做媒

民心可用